有無恐怖小說(中/英)推介

近排好想睇書, 各位有無咩恐怖小說推介下, 中或英文都可以

乙一

地獄公寓（網路小說）

Stephen King 啱唔啱？

我個人幾鍾意：

較驚嚇心寒有 The Shining, Pet Sematary, IT, Misery, Bag of Bones(前半幾心寒）

劇情緊張就 Cell, The Green Mile, Doctor Sleep (shining 續集）

個人喜好，勿插

nonsleep嘅短篇